武漢香港一家親

要發起聲援武漢行動
共同反共

新疆同西藏其實都準備緊
只係等緊時機

推

新疆人仲有切糕黨散佈全國

親你老母，我係香港人，佢地就係支那虫

人地反焚化爐姐 邊個同你反共?